堅離地愛堅離地3

完

屌你老母

轉場

有ky呢個妹日子應該點過

長輩圖
屌你老味

柏拉圖
長輩圖

瘋狂做愛

長輩圖

3個仔女去哂人地到
同佢老豆講: 你d仔女係哂我手上...

視后坐陣

隻思貝係買獎唔計

CLS而家間屋有幾多人喺度訓

痴撚線
康華同子俊係咪都要住喺到

攪1大1嘉欣個肚子，食埋1王朝

ky話視后最緊要實至名歸

王子博士子菲

開另一道窗比你跳落樓

又要表演哭一次

今晚過夜

康華幾正

串人冇錢
通常都係得d有錢先會問錢係咪咁重要

又關門開窗論算吧啦

香港有眼比你睇

有得跳好跳啦

tvb
觀眾
打手
廣告商

死全家

有錢女話驚自己為錢而放棄理想

講還講 唔好po相

同ky同房點部署

CLS同嘉欣一齊訓

天台冇瓦遮頭咁渣架

呢度係咪又彩蛋

口水味

同ky同房

咁都聞到口水味

掉轉枕頭咪得

屌 又係呢首

點訓得著

同條女
聽同另一條女既歌

示範點用盡一首歌

版權買咗用盡佢

一首歌用嚟cow一萬條女都得

又輪流望

19巴膠

發明比賽都係諗住巴士

堅離地愛死偽毒

d有錢人家諗野都離地d

孤男寡女都唔扑野
抵佢成世青頭仔

曹總

又曹總

炒腫

曹聰飾演曹聰

ky講普通話

TVB曹總宇宙

琴日就朱00，今晚就曹總

屌 曹總得果幾秒

曹總又亂入

曹總又演金主

同一世界觀

曹總真係擺落任何一部劇都啱

一百萬美金
Ky fatfat

長髮ky無短髮咁正

窮等人家
點會同有錢女做到朋友

係中間個站等

4個毒丁

班毒撚真係好好笑

一開始挪廁紙仲以為要打j

班仔好識玩
俾隻G錫勁嬲

啲面油鼻油痴哂喺最尾嗰個毒男到

古裝

唔怪得呢套劇要雪

康華

古代富商曹總

我以為係心穎bb抹咀

科學園啲金主不嬲都係大陸佬啦，創新科技署都係吸引大陸公司入嚟

局長都大陸人啦

係曹公子

心穎一早抹左啦，錫完後就抹
原來毒男都會嫌棄比女亂錫

我以為係勁誇咁再抹多次

Faye同Marcus有無做過愛

有d人就係on9
自己反tvb又要入黎唔俾人睇
而家有電視霸權
人地睇乜關人撚事？
我三個台都有睇
So what

好睇程度

愛美麗狂想曲>堅離地>>>踩過界>>>>反黑路人甲>>>>>>>>>>>使徒行者

愛美麗狂想曲同堅離地秒爆上年一堆有獎戲

打

入黎睇毒男

套野著左1/10係重播

香港愛情故事呢

兩個on9
約會唔講清楚地點

鳩痕

愛美麗係咪tvb唔會播
但收視好似係路人甲最好

上連登開post問啊

睇住你偷食點信你呀！

冇左moon
是但媾住件近既就手先

連登仔：感情問題一律建議分手

做完燕雲台暫定做愛美麗

公公個心係唔係最尾都要搵文申俠打官司

Marcus條鳩有無咁痕
連朋友都搞

問fwb啫

最後同panda媽一齊 仲殺死埋佢

同ky撐枱腳

有排 有成48集

做到2月15

我一早都已經棄左劇

我都棄咗 對大陸古裝冇乜性趣

真係有排

守城係唔係講黑警

警隊宣傳片

上網睇住大步走
網上都好似有愛美麗

直接話弱智咪得

講嘢毒毒地 真係好直接
結果都係it狗

d劇情太散

成地精

毒毒地 = 缺乏異性緣

啲留言mean到

咪第一次左囉又第一次

又連登 應該上感情台 而唔係吹水台

想睇住班屎過自己概人跑咩感受

呢度一樣

帶露宿者出街

應該話屎過自己但扮大袋

暗串連登

變咗約ky睇電腦野

Ky 好gfable

呢個電影院係唔係文申俠成日去果間

先生
戲院...

開餐

睇戲食帶子飲清酒

佢咁帶出黎都壞晒啦......

甜到

帶埋杯飲

Ky會唔會係戲院幫佢打飛機

康華隻腳拗到咁

果2盒野變壞未，出左咁耐街先食

去埋弱智仔到住

子俊冇得玩巴士了

去英國咪好 唔洗成日對住老竇

附送ky 18 歲圖一張

然後大個關係又差

成個陳婉婷咁

燒晒你啲巴士

阿moon好大波

女著咩開朗褲

張震朗真係乜嘢scenario都係度人地屋企事關佢撚事

康華爆了

有個學生坐係度花生

爆!!!!

我今日心情好撚曳！！！

佢老公嚇親

真係唔發火就當病貓

dllm次次都翻做咁多

@o@“

屌 個細路食哂波餅啦

好好笑
王守勤冇人陪食飯

封信d字似中學生寫出黎架wo

自己揸埋巴士啦
仲座乜鬼

英國都有雙層巴士搭同影

個老豆先真心好
唔讀好書 出到社會矮人一節
做巴膠毒撚毫無前途
有得去英國讀書 先係出路

好耐未坐過巴士 唔識得用八達通

阿爸同你坐巴士
離地過林鄭

你只係moment隻兵喳

我覺得係方式有問題

床呢

孖仔而家係係咪志在食女
無心拍劇

佢其實有父幹 點都唔會差

天台呢4條友關係好複雜

點解ky成日都痴埋去張振朗度既?
ky暗戀張振朗?

同意 但有父幹 使鬼讀書

唔複雜，有個高大靚仔嘅兩次爭女都輸比條毒撚

佢之前話毒撚唔錯

ky: 我番屋企食

原來咖啡條攪棍真係俾人挪來當飲筒嘅

已經證明兩個冇緣

幾個公仔
咁都ff都一句

認真妳就輸了

得幾個emoji

好撚on9

片呢

老老實實
Jason 呢個角色早幾集已經好唔討好
點解編劇仲要夾埋拍埋佢去女主角度

輸俾毒撚兩次

jason根本就J痕
啱啱甩拖就搵件就手

狗公jason

我覺得jason無啦啦同ky有野, 好撚夾硬黎😑😑

但又做到ky好似會鍾意毒男多d

Ky唔好啦屌

Miss左兩集，點解會由咁多年老友突然過電

係女都得

睇住佢派帽同啲衰格野都受溝咁M底?

成套劇幾乎都係夾硬黎

Moment真係好女仔
祝福條賤男

係今集開頭無啦啦話佢地10年前有野
你話呢一幕早幾集講都仲講得通
而家好似係夾硬拖戲

是撚旦
好多小品劇都係四個男女亂搞

堅離地

一D都唔襯。

用Jason黎襯托毒撚朗既好

仲係sex partner

jason: "又食到女"

Ruby幾正

醬爆咁

阿七偷笑

Rico好搞笑

龔嘉欣呻脷嗰下好淫

仲有5集係咪又會轉軚

明知人地偷食
都仲要去

偷食只有0次同無限

無啦啦又會過電

咪係
無啦啦你望我我望你就一齊

成套劇敗筆就係Jason 同賓穎

jason而家know咩？

細力兩公婆真係

咁樣爆大鑊

坑口北有117

食希li

上層嚴禁站立

英國多d巴士喎

有錢女愛渣男
叫做滿足左細個的慾望

點解龔嘉欣同jason 一齊之前又攪到好似會鍾意宅男咁想點

個老豆先係真心為個仔好
有英國都唔去

十一哥仲未一條友既

劇情超展開
趕住埋尾咁款

毒丁係比女玩架啦

訓埋同一張床..

條女住係人地屋企

兩年之後：我點都要去英國

康華兩母子使唔使去張振天台住

龔嘉欣純粹恨拍拖
終於有得拍
試愛

我都想要呢d女仔fd...

出門個陣又唔搵
行到九兩遠先搵

最後都係毒撚

應該要
集中營

仆街不孝子唔知老豆好

大個就話者
細細個自己一個人去外國好撚慘

跳左

TVB敢拍咁癲

江華死咗？

冚家走晒

針

真係死左？劇情超展開喎⋯⋯

Wtf子俊跳樓？？？

tvb咁dark
真係跳左

好心d人開住直播跳落去啦
影住上面張相唔識落去架

佢小學生果個仔呀

個細路下話
隻小學生黑鞋, 同埋件背心冷衫加白襯衫

跳左啦

做乜劇情好似突然暴走

好sad

細路跳樓都敢拍

今鋪真係堅離地

嘩 估唔到真係跳

Ky做到難以置信果種悲傷

一集都冇

Jason 一齊完 又黑化

若連喪子

上集受溝
下集扑兩野又散?

渣男就係打靶仔

咁又好似解釋到點解Jason想溝佢

佢演技真係進步好多
屌打件達哥啦, 仲話視后, 笑唔笑死人

中出...

好撚癲 套野

我仲同我老竇講話嗰個靚仔一定會冇事
肯定上天台大愛膠講一大輪野感動到跟住落返嚟

睇完忍唔住上黎po幾句

之後俾毒撚埋單

真係?

不過估唔到tvb敢拍小學雞跳樓咁癲
有ky既劇一定有佢喊到失控既畫面

拍咗一集拖就散咗
明知佢偷過食仲同佢一齊

女神唔會咁cheap扑野

開頭以為剩係跌左隻鞋

即飛了
果然毒撚只能埋單
原來仲成件係到太完整, 要俾人食完先輪到毒撚主角食
邊個話呢套野離地

我都係

真 佢先似新一代視后

邊有人諗到tvb會拍個小學雞跳樓

女神唔會咁cheap同毒丁扑野

其實套戲係三年前 所以應該話一直都咁好

Jason 個角色真係好唔討好。。
仲有佢句句對白都皺埋個眉頭

之後可以點收科，個老豆老母一定要後悔到死，康華唔可以原諒個老公

跌隻鞋落黎諗住又係天台鳩up一輪果啲
佢兩個個樣做乜, 都未跳
點知一轉鏡頭

所以2019年tvb唔播出街

估唔到真係影佢跳

係咪未拍過

十一哥: 當生少個

睇預告又睇到Jason啲戲真係好屎

用三年前既戲屌打依家既視后
蔡思達仲有咩講

彩蛋都冇

印象中淨係記得大時代個細妹同屋企人傾傾下計
下個鏡頭就沖左去跳樓
小學生跳樓好似第一次

所以唔再做演員

咪係
諗住肯定又係子俊甩咗隻鞋
毒J同ky喊住叫佢唔好跳 有咩落返嚟先講
點知

對佢定對觀眾都係一件好事

睇到o左

癲撚到

劇情暴走先好睇

其實套戲好似剪到好誇張,好多都唔連戲,劇情幾何級推進

Ky 20年4套劇證明咩角色都carry到

好似早幾年刀下留人咁
係人都以為唔會斬
點知真係斬左

唔係話佢同佢老婆上網拍片定做生意月入廿萬

差好遠下
刀下都叫係劇情片
但呢套係膠劇真係諗住大愛撚上身仲要跳既係小學雞黎
真係估唔到

因為劇情暴走變神劇

連登仔一見到套劇死左d估唔到嘅角色就會話係神劇

講真Jason咁多套都唔討好
都係kai子
才俊，今次做才俊渣男都fit佢

之前有集數好似都係個埋尾係sad嘅話就唔會有彩蛋

14歲初中生啦

好似唔係唔做，係同佢老婆過咗邵氏

對KY印象停留在愛回家做坤哥家姐
如果堅離地早一年播會係代表作

代表作都無用
擺明達哥有後台做馬俾佢做視后, 咁撚廢都有得做視后

公道講 ky演技在唐姨 達哥 ali之上

教壞小學生
遲下實有個俾老豆老母鬧兩句就去跳

睇佢做戲好正
但你又想繼續睇唔會叫佢走
同rocky一樣

佢做戲係屎
但無翠如個種一見到就想熄電視
而家tvb我最想熄係蕭正楠
Your face your fate

戲屎但靚仔可以原諒啦
好過某啲自以為戲好 講野啜屈
實質爛泥扶唔上柄 無黎大體
例如蕭正楠嗰堆蛋散

當佢pack左乾冰啦
但都cls既

點解送到上門 周國腎都唔食

Ky試電台訪問提返話唔係佢，不過係真有其事另一個人做

鋪排得唔夠好姐
佢地以前如果ky去英國之前果日無誤會有見到面就會一齊左
十幾年過去當然無左野變左buddy啦 話哂jason都已經有呀moon
但又咁岩撞返先一齊搞生意
只不過jason無啦啦分左手又想燒返起佢同ky以前讀書時期既野

簡單d講jason太鳩癢 無左moon太dry就搞ky

唔係第一次冇

愛回家有厹同ky...己失憶

原來套嘢嘅「堅離地」係咁解，上天台->堅離地，上天堂->堅離地

好似係第一次冇

就係個收視唔得先要馬家救亡

慘
果套搵christy做阿嫻
明明開始入屋
俾坤哥何君誠搞死

結果都要返馬子妮
近幾年少左睇TVB劇所以唔覺KY有代表作
唔睇大醬園，又無睇誇世代，殺手
對佢印象都幾模糊，今次堅離地我個人幾鍾意
雖然而家做左M底癡拿線

張振朗同KY愛回家後又再做一對

ky d戲要睇返幕後玩家同拳王

lm

馬子妮同KY差不多大
但KY先行一步
有愛回家拍定位左
kY都有愛回家但唔收得但有監製俾機會

琴晚仲意為跌左隻鞋 左膠勸佢唔好跳

個細路而家咁大個了

又一條m...

以張振朗個毒撚講嘢方式，我覺得佢會講：「跌咗落嚟，死咗」

估唔到嘉欣在勁歌都有獎

跳落黎可能唔係個細老

好正呀佢 想屌

預告話唔係自殺

維基爆左

可以燒巴士

冇得去英國坐巴士了
子俊

真係死撚左

好慘

Jason又食好西

今次堅貼地

阮b條腿

再刷過
有錢+比自己做咩都得

又串兒登仔

有同情心又點
會番生咩？
抽水都可以笑下花生下

肯定係連登仔啲留言嚟

網民花生友不嬲嘴賤
同緊cctoy講

鬧緊你地呀 連登仔

蔡若蓮喪子

若蓮喪子

呢度東張西望
死左個仔有咩感受

修哥

你自己又話當生少個既

胡楓

王守勤：好嬲好嬲

三哥.jpg

修哥道行好高

身體好番
我地再生過個

修哥反而安慰返禽獸王

康華演技大爆發

康華真係好L正

佢一次死二件呀

生着件巴膠自閉 真係當生少個
連媾囡屌西都唔識

無睇到 個𡃁仔點解死？

老母d戲

康華呢吓爭得女配啦

康華爆seed

想試下係窮等人家到生活

康華同嘉欣都

畀人推落街？

幾鬼好戲

以前做大配角花瓶架咋

李國麟康華兩個輪住喊

ky真係好正 又靚演技又好

要去外國留學

無得留係香港玩巴士

兇手係咪個軟飯王

之後查到真相
個兇手拎佢電話影自己坐係樓邊扮個小朋友
然後丢佢落去

唔撚係掛

即係邊個

袁偉豪？

邊個軟飯王

睇完香港愛情故事同依套之後愛上左ky

ctvb有啲咁既劇情

個個好似係衛志豪

男二號 叫咩名 唔記得

係咪pearl tonight 殺

巴打第時要就下個仔

我觉得五系 边有可能

我任佢玩家打機睇卡通捉精靈

不是專制家長

你睇我咁潮就知啦

陳志燊

個細路偷聽到個阿叔有咩衰勾富 , 俾佢發現 錯手殺左 跟住用電話扮自殺

仲有無錢比佢去外國讀書呀

如果嘉欣呢套拎女主好有說服力

有冇教佢用槍
話哂關公個仔

原來係咁

你系连登出晒名啦🤣

支那人

智

變左查案劇

真 我应该会投她

佢唔係自殺

又成功溝女

屌你老母
咪撚用簡體字

想俾嘉欣攬

教佢要關刀

秘屎哥

套野好黃

殺手個角色

個2條o靚呢

吊你老母
关你咩事啊

最後原來又唔係自殺既話, 套劇會又平庸返

秘屎哥又爆seed

用簡體字死去B站啦

黑化

睇tvb有咩资格讲呢D
真系笑死人

離婚

你都無資格講

呢套劇開始CLS

死完細佬
爸爸中風

Pk

王守勤阻差辦公

同個醉左既人up一堆廢話話要拉佢

所以大家都不要讲啦🤣继续讨论就好

心臟病發

劇情開始暴走......

李國麟扮得幾撚似

但我觉得系好睇的

左腦中風

仔死 仔被人拉 老婆要離婚 自己中風

子菲好慘

頭家散哂
老婆走佬
個仔惹上官司

劇情暴走先符合堅離地個名

好正呀

陷家富貴

Ky兩年前呢套已經屌打達哥，夠拎視后

阿麻出招

根叔似d

康華個喉嚨岩岩講野好似有6舊腹肌

Ky 遲啲仲要比陳智燊撬起

霸左人間房

雪梨姐

意外地超展開又幾好睇

點解子菲要強顏歡笑咁樣

大家都有錢仔
一齊打交
一齊坐囉\/

咩事比女婿攪

你睇達哥攞獎都唔激動無咩感覺就知內定左

如果康華死埋先查到個仔唔係自殺就真係神劇

太陽金業係sponsor 你就明啦

佢偷拍個衰阿叔d勾當 , 跟住收埋係巴士之類既地方 , 個阿叔追佢上天台 , 錯手推左落去 , 拎佢部機搵唔到條片 跟住扮係自殺

跟住個毒撚就搵到條片拉左佢 , 最尾就bbq

都习惯晒啦 向来都会通知定先

杯水好戲過jason

應該係頒個陣早d時間知
我死都覺得問ky點睇視后
話最緊要實至名歸
我唔信佢地唔會知

真，完全无悬念

陳智燊係咪最奸

佢讀完對白未。。

胡楓會唔會係final boss?

仲要出賣埋KY

星期日大結局仲未講下星期做乜新戲

冇講咩

本來陀槍師姐而家又話唐人街

唔好侮辱杯水

點解唔係tbb buddy

呢幾個毒男好on9

佢得一個表情 ...

做咩心穎bb嬲左moon

唔講以為弱能人士工場

本來之前c9係做唐人街
但要就新年個期

係咪又hack cctv

賓穎條腰幾幼

孤男寡女係房

牙Moon入嚟嬲屌？

諗起南極企鵝義士

她真系好正 我觉得都五算太似宾宾姐

個fd幫佢頂左

推咗人落街
仆街肥仔

dllm又搞到全部冇腦既人乜都搵it狗

當我冇講過..

個細佬講到1999

個細路都好戲過Jason

你自拍你封TVB辭職信我自貼賓州上嚟

咁唔代表佢唔抵死架喎

死肥仔害死子駿

仆街死肥仔

半集就查完

又話被人推落樓

题外话 大家有无玩手机game？
我发现三国志战略版都几好玩
一样都系我地中国人的公司开发
大家下载后加我好友？

個肥仔俾人杯死

唔講
等佢繼續差落去

呢段肥仔戲多左
無呢段真係自殺咪仲好
呢段膠到無輪, 只不過將一向既鳩up一輪落返黎唔跳既戲情推後左一集

冇頭冇尾

原來套燕雲台下星期起做兩個鐘

肥仔啲戲屎到

轉頭康華去如佢所願
隊冧個死肥仔等佢唔駛累人累物

黑化唔岩c9睇

咁呢個肥仔係涉嫌誤殺

夾硬為後面大和解鋪路

又冇哂erica

好假的肥仔

咁撚癲

康華 ky啲戲
張振朗都ok

moon無神神又原諒

逼人睇姜B

TVB出咗節目表 😒

將視后都俾埋啲垃圾
真係諗住執笠
無自己劇播都夠膽死

打得好

大家圍秋
告冇錢d個面

Ky同康華段戲

李國麟終於轉死性

顶一个

暗黑劇情：其實禮仔係有意嘅

相反j神

屌你

驚冇仔送終架

套戲好撚悶
剩係J唐嫣

笑咗
個仔同老豆講
對唔住呀 激到你中風

其實真係自殺
反而可以令現今社會d 怪獸家長
反省下

有得扑我都扑啦

大波後生幼腰

但過人世就唔好啦

我諗起鳴偉

我屌佢老母

梁嘉琪女拳馬國明 × School Days

嘉欣忍住眼淚笑，好靚女，好戲過達哥

海洋公園之後佢會玩乜

根本完秒

屌李國麟似面癱多過似中風

人地捱左1幾耐呀

比你咁買左個獎走

依個係激到全香港人中風

一撚樣啦

死肥仔都想自殺冇人理

問巴膠點解鍾意巴士

鍾意3巴士

因為比你地鬧完

你個仔坐上層架

個老豆終於搭巴士

好Sad

屌 個細路比例唔啱喎
大份過佢老豆老母

陪佢坐巴士

剩係呢集我都覺得ky 康華可以拎視后女配

嘩，李國鄰係咪左眼見到鬼

果然係堅離地，好似林鄭未用過八達通咁

個仔咁大舊既

會唔會上車嗰陣唔識嘟八達通？

攞達哥同佢比直頭侮辱咗佢啦

有冇巴打哭能左

屌人地中1左風

體諒下啦好無

佢中左風坐唔到上去坐住下面先

繼子繼女個個都乖

要死左屋企人先體諒

冇咗個仔 王守勤先識開始尊重人

阿Faye先慘
仲有個賤男友
但頭先佢都講好話

moment乜水

搬埋嚟住啦，咁大間屋

Disgusting Faye

原來佢做平凡港女貼地過做殺手癲婆

隻手終於有用

ky好qq

做咩食二份

你仔仔依家讀小學未？

下集比條仔飛起

呢幾個毒男又做乜春

個死痴漢

肯定使劲操

我要

小一

日日係度zoom

singing

肯定够骚 操起来舒服

會唔會咁耐都仲比狗食到流血

隻哥姬

咬佢

東星耀揚前傳

點解無端端話佢收兵？

賓穎jm9

兵仔丁信希

賓穎都係當老鼠安傻仔咁洗

康華條長腿

愛回家個度

$1000鋪

黃心穎講緊自己???

係黃心穎講出黎好冇說服力

一百萬一鋪啦

好心你地煮好啲既餸啦

包剪揼當物理治療

收兵做娘娘

當阿1哥傻仔咁洗

當老鼠安傻仔咁駛

猜包剪泵地獄梗

好快贏返層樓

修哥咁撚鳩李國麟

CLS放火

今1日外賣無時間

食1大快活

死弱智仔

玩火又玩水

呢啲劇情好重覆吓

預告片 幾好笑

係好撚垃圾

我盡力學習成為男人

有了你我會做事認真

心穎大能到

賓穎直接到

點解蔡一智咁大波既

逃跑雖可恥但有用

我唔係兵

都冇戀
失乜春

失戀，有戀過咩？

班友轉哂軚

丁信希失戀
有開始過咩

轉得咁快

咁你又問人

傳說哥進步得咁快咩

不知不覺打到去台灣

全部都係人地既fans

CLS落妝

兩條友都好姣

搵個18歲同人玩落妝

個神秘係咪丁子

心穎好撚正
好想做佢隻兵比佢屌

電莖同化妝

條女對腳

咁啱係傳說哥

仲即刻由台灣返咗香港

條女邊忽似18

Toyz

丁子朗做乜春呀
內定話王心贏咪得囉on9

對腳正撚到

落個妝啫 使唔使潑粉啊

條女咁樣衰

隔排就冇人理啦

寧得罪小人
莫得罪網民

寧得罪網民 莫得罪連登仔

連登仔：死臭雞

究竟至Top channel係乜
youtube定抖音？

賓賓似用抖音

丁丁

白滑到

康華對白滑長腿

江華條腿

康華: 好
全屋人走

我都俾嘉欣攬攬

ky

笑撚死

電瓜佢

牙Moon開始姣信希了

想收阮B軍糧多啲

Ruby都幾正

江華

軍糧

阮B好正

阮b正撚到

洗手間竟然冇cam

頂你入洗手間都要問

所有感情問題 一律建議分手

連登吹水台

覆post條友個名都叫毒男

信希搵Faye幫手

又鬼野幫你洗衫

乜鬼

連人哋去廁所都要同ky講

袁球老師

係咪應該笑到ng n次

個侍應到底聽唔聽得明丁信希up乜

法文

個waiter聽得明 係度做曬咗

食左3次

嚟咗三次

好狗

嚟咗3次練習

最尾講返thanks you

屌你Mr Bean咩

做咩九

最後都係衰咗

練習講法文order

信希有冇上連登

好想同劉佩玥共進晚餐呀

坐個小巴都會跌 好on9

叫人唔好玩
你咪玩緊個毒丁囉

男主性格都唔似毒男

特登引人笑
好重機心人渣

又播

得戲先知毒丁專一之麻

咁叫執正左

打邊爐正呀

想起ky 同 moon雙飛

食我條腸

淨係淥廚師腸同午餐肉

做乜食我條腸

做咩食我條腸

一齊開live打機

熄live打佢

Katy 幾時食我條腸

電莖師真係以為自己好巴閉

一個月兩萬幾蚊

又俾家用又按摩椅
好勁喎傳說哥

個張嘢霸撚晒屋企啲位

以為同moon出街schedule

fyy 連tvb都咁叫

睇Jason 啲戲真係好撚尷尬

唔貼個d電極去個頭到
點接收訊息

啱啱遞咗張設計圖 幾秒即刻出product

如果隻手突然傻左
收到好細
d手骨

有邊個可以做到咁靚仔但講句對白都有陣柒味

Jason

動物傳心

根本ky都仲當緊jason係同事

頭先聽到佢講 “有咩咁淫笑”

隻機械手都好戲過佢

點解無啦啦一齊咗

仲唔係量子糾纏

點解可以開lvie用到副眼鏡

世界最尖端科技

外國番黎可能open啲

謝芷倫條腿

偷食只會係0次同無...

屌奶星嘉欣係真唔知喎

硬係唔覺得佢哋係情侶
好冇feel

Jason嬲鳩咗

信希催眠法

唔係啦
擺明同ky假拍拖
一早同左對家合作

讀到心郁機械黎郁隻手
咁仲要隻手黎做乜?
識郁既都唔係隻手

jason係咪要黑化

Jason係嬲鳩咗信希

屌 隻game真係好on9

咁耐先有人ov

咩Game 黎

又諗返同moment啲嘢
而家同ky一齊就唔好諗啦

後面erica

唔知

可以退休了

電莖手斷手

哲學問題

係唔係傳說哥都要用機械臂康復

電莖師要退役了

嘴角唅春

Moment係絲打

電莖師特別化學
推一推成個人飛出去, 隻手郁啲就斷

lol?

Moment會唔會係覆丁信希個post既其中一個連登仔

直接用機械臂玩電莖, 屈人機
六隻機械臂一齊㩒

電莖師
但點解佢依套做得好過解決師咁多

毒男B

點解Jason柒一次唔夠仲用柒多次

直接用念力控制隻game

陳智燊講對白真係好尷尬。。。

貼下嘉欣

佢唱歌好撚難聽
掐住把聲咁

驚喜過戴祖儀

下星期一做大步走
終於有宣傳

[TVB] 大步走

咁早開定
堅離地可能開到4

打唔到機比死更難受

條友好似比3公司殺左全家

其實真係豆腐做ga

丁丁有冇同心心愛愛？

做得幾個月就要收皮
電莖手

未拍拖就求婚

投胎就生番隻手

dklm

呢度算好彩

丁子zip左鏡？

王心輪到發謝東閔姣

遲早細力撻哂d野走

拜佛要去加拿大

見錢開眼

細力套套劇都係做仆街

十一哥遲早爆埋另一面腦

你自己以前咪又係咁

腿

幫人
做game

why not both

王心穎好撚正
好想比佢打

丁子朗連兵都唔係

你自己唔理隻手

自己唔理隻手關人咩事？

高富帥有女鍾意有乜問題

有咁誇張咩

做developer掂唔代表做team leader掂

Jason賤L到

Jason真係奸撚到出汁
不過都係好屎戲

好心戲咁屎就唔好寫佢黑化啦

ky純純兔

黎生應該大把好拍檔

我剩係想同你做嘢

毒撚一定冇上連登上班台

丁信希：

十一哥頭先講野順咁多

有一刻無扮中風

毒撚竟然OT O得咁開心
有靚女上司係唔同啲, 扮咩拍檔問題, 換果三件毒撚睇下仲係咪咁開心

又細力

頭先第一句好順

迴光反照

挑你咪媾緊人地個仔

每次張振朗扮毒撚激動就成個智障人士咁

弱智
+
自己ff完就當係既女人

一家人

又係衝動撚角色

孤咩兒
你有阿公

謝東閔突然醒咗咁多好似

跟住你兩個就

搞埋一齊

ky仲住係丁家？

個老細放工都成日去員工屋企

明明毒撚只係多數會唔出聲
發爛渣都係同正常人一樣咁發
係到扮弱智做乜鳩

嘉欣快啲以身相許啦
唔洗還㗎？

黃心穎又變煩膠

賓穎岩岩果句疾到咁都唔NG?

玩連坐

咩年代
仲殺父仇人個女

乜胡楓都咁偏激嘅咩

賓穎啲戲

賓穎好L煩

香港係咁鐘意醜化男

有嘢就講啦

記得咁又點
人都死咗幾十年啦

老豆炸死咗老母
係自己on9

俾你見到林鄭個仔, 你分得開咩?

王生...d料係你細佬比既

成件事似係jason搞出黎

又係條友

冇曬戲份 咁趕住走嘅

又會咁on9既

肯定係
而家叫ky炒9咗丁信希

都痴痴地
咁除左2000年
其他d料作架？

Jason個衰樣
仲要睇佢鳩下鳩下幾耐

唔係
係呢個年代仲寫呢啲劇情好老土

雞碎咁多錢

竟然係個條垃圾唔係細力

點會唔係

冇一個月通知期

TVB十年如一日
十年後仲未死都應該寫緊呢啲

竟然係講老豆唔投資
梗係講父女關係

賠一個月錢囉

其實係兩個聯手
一次過搞掂王守勤同丁信希

補水

Jason個角色都濕鳩得幾緊要
出軌俾人爆出黎追住人黎咬搞咁多野

咁先做到老細

我自己走

做老細一定要濕鳩先做到

moment去咗邊

嘉欣唔好喊

以後有咩都同我一齊做

丁信希既訴求就係辭工

"有咩都要同我一齊做"

己經唔重要

死弱智仲要呃女仔

即到

好似今集冇出過黎

做護士咁得閒

去做震莖手

終於出黎啦 又播

有冇靚女咁樣為個弱智呀現實
離到

Jason又嬲鳩了

新女舊女都比你食晒

現實邊有有錢女同你做同事

Jason又吃醋
分L咗手啦都

兩條囡都比條偽毒溝
係人都嬲

Moon隻手好似仲大過張振朗

結果ky無同任何一個一齊?

你都幾搞笑

好心就向後行

重點唔係邊個send
係你有冇做過

舊香口膠都好戲過jason

係科學園踩狗屎

叫乜春呀Jason
好尷尬

踩屎叫到好似叫春咁

Jason殺人未？

啲戲真係垃圾級

陷家偽毒可恥

真係好撚濕9呀JASON

應該差唔多暴走

次撚次鳩叫都好老尷

去撞死條弱智啦

套野根本嘉欣先係女神
一路幫住毒撚, 連對住男朋友咁on9都無脾氣咁冷靜

偽毒溝晒所有女

連續2條女都俾同一個毒男搶左

唔太似嬲感情都

呢套劇表面係踩毒撚 實際上係誇緊

唔太似男女

根本就唔鍾意
放手啦jason

d 戲屎到

明明係自己講信希先
跟住又話唔好講信希

現實係呢堆厚面皮狗公呃完一個又一個
砌晒啲囡

連同ky解釋都要踩丁信希
呢啲人唔要得 見高拜見低踩

綠帽俠定Jason啲戲屎

賓穎都知自己做咗衝動撚

Jason啦
鳩叫都好撚屎戲

marcus人格好有問題

原來鄭皺紋係賓穎仇人

突然賓穎同修哥角色變哂衝動撚

個角色真係好啱賓穎做

條仔好仆街

估唔到呢套竟然會開到4

現實就係有依d渣男

偽毒可恥！！！

因為主角唔係靚仔反而係毒男

信希喊樣好似連豬

痴線
Jason扮同moment復合呃9丁信希
搞到佢哋分手
賤到

邊個係綠帽俠?

比預期中好睇
未做之前仲以為成集都係講IT

現實啲女都係鍾意自己忠埋去
啲渣男吹到條J 30cm佢地都會信, 然後轉過頭話全部男人無句真

然後d女就中哂個頭埋去
跟住出post話比仔呃

一見到賓穎同Jason 出場就勁想轉台。。。
D 戲老尷到。。。

好好睇喎呢套

無期望就無失望
而家咁睇仲好過兩套台慶劇

小品當中唔算差
選角幾好

我開左po 3優點

TVB食屎
朝令夕改
而家播陀槍師姐
明明應該做台慶劇

而家搞到阿滕同酸圈爭唔到視后
年頭無人記得

做咩今日唔播

美c會唔會開大製作，守城？

做乜仲未完套宣傳片?

恭賀拜登打

dllmch直接做得啦
賣耐到

3hk 優點討論

唔會啦

以為岩岩果個指揮官係洪永城

屌你老味食乜撚嘢麵呀

去人地屋企食盃面

康華對腳好撚正

閔大人係咪又做兵?

食一餐麵搞掂到件事
幾歹都食

咪同跳海一樣
忽然又咁左膠

嬲到咁
食個杯麵就唔嬲

好能白正

Meet爛咗

張支票唔係賣樓既咩
2樣野黎吧？

便是乜

ky食洋腸

叫黃家再寫過張囉

人中

呢間黃金鋪 成日經過

on9咁點會見唔到你呀

走先啦
bye

王心又發姣
做人要有底線

我同修哥一樣

屌
食完飯即刻入房卜野
出兩q喇

離晒地

咪係囉
公公一開口就話左係賣樓

ky 個樣sharp到

女神主動到咁 真係堅離地

仲要兩條女都鍾意毒撚

開始sell陀槍了

唔離地就唔叫堅離地啦

係弱智

有突破

有冇可能仲要鐘意張振朗
你話山下智久扮毒能都有可能有人冧

moon好撚正

近鏡炒晒車啦

副計好duck

佢根本係扮緊弱智

[TVB] 陀槍師姐2021

moon下巴咁大粒

有D尷尬

老實講得幾日宣傳陀槍
明明係大劇

邊忽毒
忽忽都弱智

真毒表示

呢吓張振朗就幾好戲啦

但佢今年先有獎

要不是賓穎
應該早啲會拎獎

俾moon掂完手仔

今晚唔洗手啦

做乜鳩呀修哥

第一句己經

佢演技不嬲唔錯

仲今晚
以後

[TVB] 堅離地愛堅離地4

想奶嘉欣啲牙膏

周圍刷冇所謂
頂你滴到

處男

Ky刷牙刷到成地都係

偽毒可恥

掛住ky

周秀娜

心穎好正

ky 成口白漿

閉起雙我最掛念誰

又Jason
刷鞋精

李國麟十幾集之前先屌佢刷鞋仔

專訪都要請打手?

搵鳩拍

突然好翻了

屌你Jason機心重撚到

依家都唔關我事呀

咁快結婚

咁心急食軟飯

入住請敲門

JASON真係濕鳩又大機心

想睇大步走多好多

丁子朗已成condom

屌你謝東閔
條女做雞㗎

ff到呢2個相愛

有錢仔講公還公

轉頭整局捉jason黃腳